其實個市咁牛 大家開幾多post自燈都無補於事

大家話係咪

我投降啦 我要加入做好友

好搞笑，日日都有人加近牛，第二日就比人事斬晒

仲有近牛咩依加

聽日應該比人斬晒

原來打錯左牛字